<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Urrova Blog</title>
    <description>Hago weas</description>
    <item>
      <title>Amalgoom was Released!! | Amalgom se ha publicado!!</title>
      <link>https://urrova.github.com/blog.html</link>
      <pubDate>10/5/2025</pubDate>
      <content>
        ----- SPANISH -----

        Uno de los community projects de doom de los que participe salio literalmente ayer.
        Es un mod de juego completo (alla en doomworld le dicen megawad) que combina cada mapa de doom y doom 2 en uno. Entonces tenes Hangar de Doom + Entryway de Doom II, etc
        Yo colabore en este mod con 4 MIDIs que pueden encontrar en el apartado de musica del sitio.
        
        El link del hilo de doomworld para descargarlo: 
        https://www.doomworld.com/forum/topic/152974-amalgoom-rc1-sandy-petersen-interview/
      
        
        
        ----- ENGLISH -----

        One of the Doom community projects I participated in came out literally yesterday.
        It's a full game mod (they call it a megawad in Doomworld) that combines every map from Doom and Doom 2 into one. So you have Hangar from Doom + Entryway from Doom II, etc.
        I contributed to this mod with four MIDIs, which you can find in the music section of the site.

        The link to the Doomworld thread to download it:
        https://www.doomworld.com/forum/topic/152974-amalgoom-rc1-sandy-petersen-interview/
      </content>
    </item>

    <item>
        <title>Blog basado en RSS! | RSS based blog!</title>
        <link>https://urrova.github.com/blog.html</link>
        <pubDate>10/5/2025</pubDate>
        <content>
          Bueno gente, el sitio ahora tiene un blog porque pinto. Esta basado en la tecnologia RSS 2.0 asi que pueden agregarlo a cualquier lector disponible, seguramente el navegador que usen incluya uno. 
          
          RSS es una tecnologia viejisima pero que se sigue usando por alguna razon, y muchos sitios la siguen soportando, lo cual esta muy bueno por las siguente razon:
          
          - No hay algoritmo que te recomiende huevadas random para hacerte perder el tiempo
          - Para ver noticias, podes no depender de instagram/twitter/otras redes "sociales" que tienden a meterle mierda a sus aplicaciones
          - Es muy facil de implementar (es parsear un XML) y es posible de hacer en un sitio sin backend como este.
        </content>
    </item>
  </channel>
</rss>